香港每次發生大事總有呢d on9仔

屌你次次都有呢d撚屌係到消費自己個豬腦
有天災嗰陣最撚辛苦就係消防同救護
唔係真係好餓駛唔撚駛打尖食老麥呀
我屌你個閪啦 香港真係冇未來

閱讀能力

消防員體能消耗好勁，食個包又要搏殺都呀之呀左
經理係叻就應該問下排頭位個人
照計無話唔好既

其實最on9係嗰句風力不大

就算係講消防員打尖唔啱都好
講到風力不大即係話消防員廢捱唔到
屌你個風勁撚到咁

咁條友咪屌個經理囉
咁有咩問題

樓主總要重複犯錯

真係狗都不如

今日班消防佬黎食野 佢地都同我講好耐無食野
所以我整大份啲野食比佢地
廚房另一個廢佬係度嘈 都唔知嘈乜鳩
啲廢老就係垃圾思想

為市民工作 值得尊敬

原來樓主個標題講緊自己

我唔明我睇錯d咩
風力不大一點
消防員居然要求經理打尖
乜居然要求唔係講緊一個人做d唔應該做既野咩?